GNZ48算唔算超越左AkB

高質到傻

😭

推

日團無人睇架

宜家係睇坂道

GNZ48,支那嘢 不了